其實蘋果d野賣到咁平點賺錢？

其實蘋果點樣賺錢？
佢d裝修咁靚
鋪租，燈油火立，人工都要錢啦
仲要包埋iphone
我懷疑佢係蝕住做..

搞手冇錢賺，都係求打個和

賣到咁平 個個都用 勁cheap

super

咁多天才，成本一定好高

都係打個和大家開心

就係入黎睇呢句

就係入黎睇呢兩句